[冇圖] 琴日俾女同事撞到

個肚，點知佢冇say sorry，剩係笑住「嘩，你肚腩咁大㗎」

我想問如果係我撞到佢個胸，可唔可以就咁講
「嘩乜你個波咁大㗎，哈哈」

就冇咗件事？

利申：男

正皮：梗係唔得啦，去差館先講
負皮：點解唔得，男女平等嘛

哈哈

佢性暗示啦

唔想搵 friend with benefits

正正經經叫G好過，乾手淨腳

連登仔住起VR世界？以為真係冇事？